中國要加拿大撤「搜刮口罩」新聞 杜魯多霸氣回嗆：無法接受

2020-06-03 21:08:03
〔編譯陳成良／綜合報導〕加拿大《環球新聞》（Global News）日前踢爆1月中國搜刮當地醫療物資後，被中國駐溫哥華總領事館點名批評，當地華人團體還組成「反歧視聯盟」，要求撤下該報導，否則將採取法律行動。對此，總理杜魯道（Justin Trudeau）和《環球新聞》異口同聲霸氣回擊，力挺記者，強調絕不接受政府或政黨干預新聞工作！

詳細報導：

硬d啦，加拿大佬

加拿大終於有返件似樣既事

好意思話人歧視支那匪畜

終於訓撚醒

個樣又唔同左既

型撚到

奶共啦陷家剷

反歧視聯盟
依家共產黨害人呀

支拿 大

告撚返佢團積醫療物資啦

英國同加拿大突然間硬晒
係咪同美國傾掂數？

香港人一起有序佔道擺起來

疫情死撚左好多人 報牛啊

Push

不過杜仔今日被人問美國單野啞左成廿秒

係囉
唔好只係識隊草
做下實事啦

講事實就歧視
支那

屌你批評你又話歧視你, on9!

比特朗普刮醒咗

加拿大人唔洗咁有禮貌

果然係用人哋制度摧毀人哋系統

歧視d咩其實想知

繼續戰狼啦
啱架啦

中共係幫緊杜魯多重建形象 呢類小事強頭就上晒報紙但幾個加拿大比中共捉咗杜魯多扮龜就無傳媒去跟進

條友同加拿大政府出左名軟弱

芝麻人有被害妄想症

終於對中國硬係好事
不過鬼佬要用口罩架咩

繼英國後又一個歸隊

差歐盟

無話你「辱華」 算俾面啦

吓吓都話歧視
一陣全世界都麻木左
你中共遇到大獲野個陣
呢張牌會完全無用

帽左都唔敢出聲

係咪事實先？係既話有乜問題，做乜怕人講
仲有你當自己係邊個

所以班支那先咁明目張膽 自己寵出黎

西方國家最重視歧視，同支國人一直都覺得全世界害佢

調返轉諗, 支那做咁多仆街嘢周圍呃著數到依家先企硬係唔係太遲

Global news 右
Trudeau 係liberals
有生之年竟然見到同一陣線
O Canada

有冇ENG 新聞 可以放上TWITTER

Our home and native land!

直接出手干預埋外國新聞自由

霸氣?杜魯多?

算吧啦，垃圾國家組成嘅嘢

好在英國已經脫歐

口硬啫軟有撚用咩